求del post

唔該連仔我想del 廢post，順手del 埋呢個request post

點解啲廢佬成日唔夠人講就以大聲取勝？